### Dafaos Framework PHP v1.0 ###

Primera versión funcional de un framework desarrollado en PHP siguiendo el patrón de diseño MVC


### Configurar el framework ###

Entrar en config/core y modificar el archivo config.php según sus especificaciones.

